鄺俊宇 北京喝停述職 林鄭知死 急推抗疫基金4.0補鑊？

鄺俊宇
北京喝停述職 林鄭知死 急推抗疫基金4.0補鑊？
16-12-2020

鄺俊宇
172K subscribers

叫鄺神好走啦
無謂留響香港，去搞國際線好過
國際線需要更多重量級嘅人去增援

好撚尷尬佢啲標題

林奠落唔落台都冇咩用啦
只是傀儡

佢供樓供到痴左

大紀元feel 咪玩呢d嘢啦

9up 完就躝啦